【方丈報】台灣確定支那武漢肺炎會人傳人

圖後補

台灣的疾管署專家周四（16日）表示，大陸湖北武漢肺炎會人傳人。疾管署宣布，即日起提升武漢旅遊疫情建議至二級警示。

落大閘！

林奠: 中門大開

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

後門都開埋

沒事兒 沒事兒